阿記=我，球證=控煙辦

又罰款？

Uefa = 破產官

你老母=雞,狗=嫖客